[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[29]

歡迎放低煩惱心事
遲左好多開post

@無敵絲

@奶蓋絲

@究竟應該點

＠餅絲

無見面同無聽佢把聲半個月

好sad喇又

未，無講實

[/quote][/quote]

@アイ情劣等生巴

幾個月之後先嘅
我日日都好早起身
你而家㩒電話都係搏抄mode

HI

hi 我係新人

話說近排經APP識左個社工女仔，好女仔黎，會關心人
但佢返工好忙(12個鐘)，甚至放工都要覆一D青少年case
雖然有texting下，但唔多
唔知點表達我對佢有興趣同暫時未get佢對我有冇興趣

慢慢黎啦 有時淨係打字未必可以睇清一個人

真係好難get
佢又有同我講下做緊朋友和事佬

間唔中都仲有d掛住ex想知佢而家點
但facebook whatsapp都失聯哂 唉

JOIN過>10個興趣班
個個都係組隊黎得我單丁
完全堆唔到堆
巴打算好彩

啱啱發現帽咗

一齊咗差唔多4年 經歷咗好多好多嘢
原本都諗住下半世係佢
挽回係咪好不智

幾個因素
1. 年齡層好分散，未必有差唔多年齡
2. 社交期望唔同，大家黎學野既，有咩動機話要識人，除非你果班有人吹雞/老師吹雞組織買材料之類
3. 唔少人係三五知己參加，都係圍內play
當然唔排除有世界仔好識搞氣氛易d突破個局面，但都係睇其他同學接受程度
厚住面皮做過，都係叫得郁2,3個上堂前一齊食飯，私下無聯絡

唔止呢d仲有好多

餅餅人你ID好得意

拖拖拉拉緊？

你好你好

有無試過約佢

有無ig個啲？

係
帽得證明唔愛你
唔好對自己咁衰

多謝我都好鍾意

係半個月了

但係咁好辛苦喎

唔知應該直接斷咗佢好定係等待

諗返起三年前個ex同我講
話佢呃唔到自己，真係無辦法好似當初咁中意我
扮咗幾個月都做唔到日久生情
分開之後我都無辦法相信有人會愛我

唔係我唔把握
而係人地唔覆冇反應
自問自己果50%都做足

女呀
女呀呀

佢privacy set到好高揾到都睇唔到

你地雙方有啲問未解決？

一定有
信我

係你ex問題 唔關你事

感覺上好難識到新朋友

嫌我窮
本來畢業一齊打份牛工
之後佢有朋友介紹佢返份中環工
即揾d無謂理由飛左我
仲係係我大學畢業日果日用sms飛左我
我全日要扮開心帶屋企人係學校行
仲有要扮開心同d同學影相

對象有女朋友了
當初覺得性格好夾 但可能我太慢熱了

自己一個無人係身邊嘅感覺
好似無存在意義咁
無人需要你

本來有 但佢已經離開咗
個世界得返我一個

覺得自己好廢 無錢無學歷無目標 覺得自己無出路 好厭倦香港既生活 想去移民但係我呢啲社會既寄生蟲邊有機會 唔敢去識女朋友

你工作環境無乜差唔多年齡？

唉 其實咁咪幾好 至少比你睇到佢份人係點
所以返學同做緊野真係好唔同
返學個圈子咁細 出黎做野即刻大左好多
就會有種 憑啲咩揀你既心態

不過明明唔開心都要扮開心真係
巴打加油阿

但之前對方鍾意你？

我都好廢但生活就係咁 真係無辦法

我只係個冇乜成就 冇能力改變現狀既人 每日活係煩惱 自責既生活入面
好想搵人傾計 但發覺朋友冇乜幾多個
係凈番個一兩朋友入面 想約出來食個飯 訴訴苦水 最後都係自己係屋企飲悶酒
每次忍唔住想搵人發洩幾句 就係僅餘既朋友入面 whatsapp打一大堆屈結 九成九都係冇咩反應
每次再忍唔住 明知冇反應 我都照打 照樣冇咩反應 越諗就越抑鬱
放工唔想番屋企 比屋企人評論自己未夠成功 一個人食完飯 hea到好夜先番
有女朋友 乜都好 但就係唔明白自己 我明白應該要知足 亦冇資格怪佢未夠好
每日靠酒精過日子 飲到身體越來越差
我可以點做？

又夢見ex
幾時先可以放低佢

但女朋友點解唔明白你？
會唔會好未發生過所以唔明你？

當你提起佢 諗起佢唔會傷心既時候

[member]水瓶
你呢member]

做兵

放工 想死

想死

點解吖

我幾時可以死

點解要咁諗

Everything in life is suffering

What about happiness

That’s suffering too because you know the happiness won’t last.

睇嚟你經歷左一個好沉重嘅嘢

係堆積而成～可能係我個人廢

其實我都係咁諗
我覺得只有遺憾係永恆囉

唔好咁sad啦
仲有好多值得開心
仲有你屋企人呢

但都可能係永恆既痛苦
繼續苦中作樂啦

面對親人嘅離開 痛苦系必然
最緊要唔好迫自己做其他嘢
得閒上嚟放低兩舊 我哋會幫你處理㗎啦

俾人當水泡拋棄

鐘意咗個下屬
一齊做野半年幾
慢慢咁發現佢嘅優點
可愛 活潑 唔認輸
佢身材同樣都唔係好
但就好吸引到我
成日忍唔住望佢

呢排傾開計知道佢鐘意嘅type係
高大靚仔陽光
就完全同我相反
雖然即刻做gym換look
但好似都有d距離

本身毒撚性格
想聖誕節附近
約佢單獨出街都唔知做咩好

早日離場阿

做咩事？

我之前都成日問自己
睇到你咁講諗返之前既自己

放棄啦

我同我男朋友都討論過
當你鍾意一個人既時候 你就唔會睇係屬於咩type
所以你有機會架

會唔會搵到啲藉口
例如你想做聖誕禮物比人 但唔係好有眼光 問佢得唔得閒陪你睇下咁？
但你同佢有無試下傾過計？

做咪事

壓力

唉我都係
功課壓力定咩壓力？

有幸見到呢咁po 想搵個人真心傾計真係難

我都係咁話加埋有互動仲難

有時夜晚係咁黎負面情緒時候 想喺wts搵人計下計 先發覺 原來我係冇人可以真心講到 或者我唔想煩到佢地 因為曾經試過咁樣比人hea覆過

功課+未來
好想摺埋自己

今日返工見到佢右手中指戴咗情侶戒指
係咪即係拍緊拖

又唔算嘅 但係佢知我鍾意我
而家晚晚同佢傾電話

灰咗 有仔就好難入手

佢係樣衰但性格幾好個種

生日快樂都冇句

我都係一時講左好快又無人理

咁耐先覆我

但你又會知係情侶戒指既
不過岩岩上網睇 右手中指咁岩係解名花有主

我係樣衰又差

人愈大就愈容易會咁嫁啦
你想講個陣人哋又未必得閒

唉 但佢有無講話當你係朋友嗰啲

唔好咁上心啦

生日快樂

因為我已經訓左同忙近排忙實習同學校既功課Sorry